[怪面]有無人好細個陣一合埋眼就見到古怪野?

是咁的，岩岩小弟冥想嘅時間突然間醒起細過封左塵嘅記憶。我好記得細個個陣時，應該十歲都未到，經常係夜晚個陣時比恐懼困擾。

我次次訓搞個陣一合埋眼就有好多鬼面閃過。有個鬼面記憶猶深，成個頭係死灰色，插滿密密麻麻嘅針，好猙獰咁望住我。下一刻就換過另一個鬼面，各有特色。

我當年以為係我做錯事發惡夢姐，直至我細我幾年嘅細佬突然問我呀媽，『點解耶穌係我訓教個陣時會比D鬼我睇？』，我就知原來唔係得我一個係咁。(天主教家庭大 )

我而家諗返去咁細個咁鬼童真，應該未有鬼怪嘅概念，點解我腦海會浮現呢D野？關我前世今生中陰身事？係咪出世前嘅世界留低嘅記憶？有無巴絲細個有類似古怪野？

btw, 夜晚mediation 好似好危險

*meditation

樓主又會無啦啦記起

有冇同細佬討論過？

我都係 以前細個有排成日失眠 一合埋眼就會有啲紅色黑色既鬼怪面同神佛頭係腦海中出現 好似依啲👉🏻👹

耶撚未聽過咩叫發惡夢？

我都試過
見到有鬼頭上下上下咁漂
然後周圍都係唔同嘅鬼

hellraiser

細個嗰陣 有次表哥帶住我去fd屋企通宵打機 我睇佢地打到一半開始覺得攰 想瞓覺
但我一合埋眼就見到好多唔同顏色嘅點同線條（大個啲先知係俾光殘住殘住嘅痕跡）
跟住我就同表哥講 我見到有嘢飄下飄下
佢同佢個fd本身打緊三國無雙 聽完我講之後 個樣即刻
之後趕左我去瞓覺 同我講合埋眼就見唔到

依家d on9細個睇完恐怖片發惡夢又可以怪力亂神，智撚障

打坐個陣時會有好多古舊記憶係浮返出黎

得啦得啦，你唔係普通人，係被選中既小朋友，你天生異稟，有靈力，好撚型啊